<?xml version="1.0" ?>
<resources>
	<string name="depth_buy_amount1">Cantidad (cont)</string>
	<string name="txt_kline_8_hour">8 horas</string>
	<string name="safety_google_auth_toast1">3. Copie el código de Authenticator de Google y péguelo en el área &quot;Código de autenticador de Google&quot; arriba.</string>
	<string name="deal_market_price_bbo">BBO.</string>
	<string name="deal_two_submit_text">Haga clic de nuevo para confirmar</string>
	<string name="deal_lever_risk_price">Precio de liquidación forzada</string>
	<string name="otc_buy_order_detail_tips_content">\ n \ n4 No incluya información relacionada con monedas digital, como Bitcoin y BTC en las columnas de observaciones y descripción para evitar que su envío sea interceptado por el banco</string>
	<string name="user_agreement">Acuerdo del Usuario</string>
	<string name="privacy_policy">Política de privacidad</string>
	<string name="txt_net_work_error">Error de carga, haga clic en el espacio en blanco para actualizar</string>
	<string name="number_unit2">Cont (% s)</string>
	<string name="fee_list_person">Personas</string>
	<string name="advcash_detail1">Va a abandonar XT para ir a AdvCash. Por favor, prepare la información requerida para la verificación y la cuenta de pago de KYC, los servicios relacionados con los pagos son proporcionados por AdvCash, que es una plataforma diferente propiedad de un tercero. Por favor, lea y acepte la de AdvCash</string>
	<string name="advcash_detail2">Términos y condiciones</string>
	<string name="advcash_detail3">Antes de usar su servicio. Para cualquier pregunta relacionada con los pagos, comuníquese con support@advcash.com. XT no asume ninguna responsabilidad por pérdidas o daños causados por el uso de este servicio de pago.</string>
	<string name="trade_amost_tip">El precio de su orden límite es un 5% más alto que el último precio de transacción. ¿Se determinó la orden?</string>
	<string name="trade_amost_tip2">El precio de su pedido límite es un 5% más bajo que el último precio de transacción. ¿Se determinó la orden?</string>
	<string name="cancel_all_entrust">¿Está seguro de que desea revocar todas las órdenes actuales de la investigación?</string>
	<string name="deal_record">Registro de operaciones</string>
	<string name="hide_revoked_delegate">Ocultar todos los cancelados</string>
	<string name="role">Personaje</string>
	<string name="order_date">Fecha de orden</string>
	<string name="all_direction">Todos</string>
	<string name="unlimite_time">Sin límite</string>
	<string name="last7">7 días</string>
	<string name="last30">30 dias</string>
	<string name="last90">90 dias</string>
	<string name="select_time">Elegir el tiempo</string>
	<string name="select_start_time">Hora de inicio</string>
	<string name="select_end_time">Hora de finalización</string>
	<string name="cancel_time">Tiempo de revocación</string>
	<string name="complete_time">Tiempo de finalización</string>
	<string name="no_max_endtime">El tiempo de inicio no puede exceder el tiempo final.</string>
	<string name="no_min_starttime">El tiempo final no puede ser menor que el tiempo de inicio</string>
	<string name="otc_t1_tip">Para proteger la seguridad de los activos, la restricción de la moneda de retiro T + 1 se impondrá a los activos comprados.</string>
	<string name="t_1_limit">Retiro T + 1 Retiro de restricción</string>
	<string name="buy_otc_t_1_tip">Cuando el usuario compra la moneda digital en XT, la moneda digital comprada solo se puede cobrar tras 24 horas después de la finalización de la transacción. Durante este período de tiempo, las transacciones internas y las transferencias no se ven afectadas y se pueden usar normalmente.</string>
	<string name="raise_otc_num_content">Hay un valor equivalente por USDT en su cuenta que no se puede cobrar por la punta T + 1, y los activos restantes se pueden cobrar normalmente.</string>
	<string name="see_detail">Compruebe los detalles</string>
	<string name="details">Detalles</string>
	<string name="raise_coin_limit">Restricciones a las retiradas</string>
	<string name="otc_num_popup_content">Por seguridad, algunos de los activos que se compran a través de la moneda francesa se debe restringir la retirada durante 24 horas (desde el momento de la compra, la cantidad es un valor de us de USDT), y la restricción se levantará automáticamente después de 24. horas. Las transacciones y transferencias de Intra-Station no se ven afectadas y se pueden usar normalmente.</string>
	<string name="xt_trc20_xt_bep20">Si necesita depositar la moneda antigua XT (TRC20) y XT (BEP20), continúe con el sitio web para realizar</string>
	<string name="not_low">Por encima de% s</string>
	<string name="withdraw_enabled">El retiro no está abierto</string>
	<string name="recharge_enabled">Depósitos actualmente no disponibles</string>
	<string name="transfer_enabled">La transferencia no está disponible actualmente</string>
	<string name="asset_convert_enabled">Los reembolsos no están disponibles actualmente</string>
	<string name="total_circulation">Emisión total</string>
	<string name="subscribe_type">Tipo de suscripción</string>
	<string name="to_snap_up">Suscribir</string>
	<string name="subscription_model">Modelo de suscripción</string>
	<string name="buy_record">Historial de compras</string>
	<string name="buy_time">Tiempo de compra</string>
	<string name="buy_money_price">Precio de compra</string>
	<string name="sub_model_content">Los tokens se compran de acuerdo con la proporción de peso de la cantidad invertida por todos los usuarios. La cantidad restante se devolverá a la wallet del usuario después de que la cantidad se deduce con éxito</string>
	<string name="buy_price_colon">Precio de compra:</string>
	<string name="sub_num_colom">Cantidad de compra:</string>
	<string name="min_num">Cantidad de compra mínima% 1 $ s% 2 $ s</string>
	<string name="ieo_subscribe_count_colom">Compra total:</string>
	<string name="input_sub_num">Por favor ingrese la cantidad de compra</string>
	<string name="buy_progress">Progreso de compra</string>
	<string name="l_num_buy">Compra por cantidad</string>
	<string name="l_money_buy">Compra por cantidad</string>
	<string name="input_buy_num">Por favor ingrese la cantidad de compra</string>
	<string name="input_buy_money">Por favor ingrese la cantidad de compra</string>
	<string name="sell_coin_tip">Venta de token actualmente no disponible</string>
	<string name="buy_coin_tip">Token comprando actualmente no disponible</string>
	<string name="msg_center">Notificaciones</string>
	<string name="open_system_nofify">Encender las notificaciones</string>
	<string name="let_open">Ir a abrir</string>
	<string name="look_detail">Ver más&gt;</string>
	<string name="otc_detail_tip">Se espera que el pago del comprador reciba dentro de %d minutos.</string>
	<string name="spot_account_available">Balance de la cuenta de spot:% s</string>
	<string name="sub_model_content_spot">Los tokens se compran en función de la proporción respecto a todos los usuarios. Después de la deducción de la cantidad, la cantidad restante se devolverá a la cuenta del Spot del usuario.</string>
	<string name="simplex_detail">Va a abandonar XT y será dirigido a Simplex. Prepare la información requerida para la verificación y la cuenta de pago de KYC, los servicios relacionados con los pagos son proporcionados por SIMEXX, que es una plataforma separada propiedad de un tercero. Lea y acepte los términos de uso de Simplex antes de usar su servicio. Para cualquier pregunta relacionada con los pagos, comuníquese con support@simplex.com. XT no asume ninguna responsabilidad por ninguna pérdida o daño causado por el uso de este servicio de pago.</string>
	<string name="simplex_terms_use">Condiciones de uso</string>
	<string name="xt_super_partner">XT Super Partner</string>
	<string name="limit_join">Únete ahora</string>
	<string name="super_partner_plan">Plan Super Partner</string>
	<string name="see_rebate_rules">Compruebe las reglas de reembolso</string>
	<string name="rebate_ratio">Su relación de reembolso</string>
	<string name="friend_rebate_ratio">Relación de reembolso de amigos</string>
	<string name="my_invitation_code">Mi código de invitación</string>
	<string name="sponsored_links">Enlace a compartir</string>
	<string name="copy_url_recommend">Copiar enlace recomendado</string>
	<string name="obtain_detail">Los amigos que se registren generarán una tarifa de administración, que será su reembolso.</string>
	<string name="all_time">Histórico</string>
	<string name="yesterday">Ayer</string>
	<string name="total_assert_feedback">Descuento total</string>
	<string name="my_rebate">Mi reembolso</string>
	<string name="total_invite_num">cantidad de invitaciones</string>
	<string name="revenue_commission_details">Detalles de reembolso total</string>
	<string name="my_rebate_details">Mis detalles de reembolso</string>
	<string name="my_invited_users">Mis partners</string>
	<string name="super_partner_list">Clasificación de partners</string>
	<string name="promotion_data">Descripción de los datos de la promoción</string>
	<string name="commission_percentage">Mi ratio de reembolso:</string>
	<string name="commission_amount">Cantidad de rebaja (USDT):</string>
	<string name="commission_amount2">Cantidad de rebaja (USDT):</string>
	<string name="trade_time">Tiempo de transacción:</string>
	<string name="be_inviter_id">nombre de usuario del invitado:</string>
	<string name="registration_time">Tiempo de registro de usuario:</string>
	<string name="commission_ratio">Relación de reembolso de amigos:</string>
	<string name="commission">reembolso</string>
	<string name="commission_rate">Configuración de la relación de reembolso</string>
	<string name="adjust_commission_rate">Su relación de rebaja es% S de la tarifa de transacción de sus amigos</string>
	<string name="adjust_seek_rate">Deslice la barra a continuación para modificar la relación de asignación de la Comisión</string>
	<string name="my_proportion">Mi ratio:</string>
	<string name="friend_proportion">Ratio de amigos:</string>
	<string name="change_commission_setting">Cambiar la configuración de reembolso&gt;</string>
	<string name="get_40_commission">Disfruta de rebaja% s</string>
	<string name="my_friend_commission">Puede disfrutar% S de la tarifa de transacción de su amigo como un reembolso</string>
	<string name="total_assert_tip">Reembolso total acumulado de los amigos invitativos.</string>
	<string name="my_rebate_tip">Rebaja de trading propios</string>
	<string name="invite_num_tip">El número de amigos que usan su código de invitación para completar el registro.</string>
	<string name="referral_tip">Ratio básica de reembolso:% 1 $ S \ n super Socio Relación:% 2 $ s</string>
	<string name="invited_user_name">Invitar al usuario:% s</string>
	<string name="vip_fee">Tasa VIP</string>
	<string name="trade_num_30_usdt">Volumen de comercio de 30 días (equivalente al USDT)</string>
	<string name="maker_taker">Fabricante / tomador (%)</string>
	<string name="xt24_has_pos">Volumen de retención promedio de XT24</string>
	<string name="vip_info">Actualmente es un usuario % 1 $ S, para actualizar a % 2 $ S, debe alcanzar un mínimo de 3 $ SUSDT en el volumen comercial de 30 días (USDT equivalente), y que las participaciones promedio en 24 horas alcanzan el mínimo% 4 $ SXT.</string>
	<string name="trade_fee">Última tarifa de trading</string>
	<string name="maker_fee">Descuento en la tasa de gestión de Maker</string>
	<string name="taker_fee">Descuento en la tasa de gestión de Taker</string>
	<string name="super_title2_tip">La versión general de los datos se actualiza en tiempo real. Puede haber errores de cálculo y retrasos . Los siguientes datos son solo para tener una referencia. Gracias por su comprensión y disculpe cualquier inconveniente causado.</string>
	<string name="login_to_fee">Por favor, inicie sesión para ver su tarifa personalizada.</string>
	<string name="fee_login">acceso</string>
	<string name="and_or">y / o</string>
	<string name="and">y</string>
	<string name="_2_00_utc_0_30_usdt_xt24_vip_30">Cada día, a las 2:00 (UTC) se calculará automáticamente el volumen de transacciones enlos últimos 30 días (USDT equivalente) y los holdings XT24 horas. Se actualizará el estado VIP del usuario y la tasa. Después de la actualización, puede disfrutar de la tasa correspondiente en la tabla de tasas anteriores de acuerdo con su nuevo estado y mantenerlo durante 30 días.</string>
	<string name="rules_commission">Reglas de reembolso de la Comisión</string>
	<string name="rules_commission_text">1. Para cada usuario nuevo que sea invitado a registrarse XT, puede obtener el reembolso de la tarifa de manejo del usuario cuando se negocie en el mercado de Spot (margin) de XT; \ N2. El invitado puede compartir el reembolso que recibió a la persona que ha invitado, de la siguiente manera: \ n 1) La relación de reembolso de los socios básicos es% 1 $ s de la tarifa de transacción del invitado; \ n Super Partners puede disfrutar más alto el &quot;Relación de reembolso&quot; de la persona invitada &quot;; \ n 2) Puede ajustar la relación de la Comisión cuando invite a sus amigos a registrarse y enviar el enlace de registro o el código de invitación a sus amigos para el registro; La persona invitada debe usar el código exclusivo del enlace e invitación para disfrutar de la proporción de reembolso correspondiente. No hay límite para la cantidad de amigos invitados; \ n 3) La modificación de las reglas de distribución de reembolso solo es válida para los usuarios no registrados. Los usuarios registrados aún reciben el reembolso de acuerdo con las reglas de distribución establecidas en el momento del registro. La modificación no afectará a los usuarios registrados; \ n Cálculo de 3.Rebate: Cantidad de reembolso = El monto de la transacción del usuario invitado * La tasa de manejo del usuario * Su relación de reembolso; \ n Su cantidad de rebaja = Cantidad de reembolso * Su relación de reembolso ; \ n Reembolso obtenido por la persona invitada = CANTIDAD DE REEMBOLSO * La relación de reembolso de la persona invitada; \ n La cantidad de rebaja se convierte al USDT de acuerdo con el precio de compra de la moneda en el tiempo de transacción, se calcula y se distribuye a la cuenta spot. del invitado y el usuario invitado en tiempo real; \ n Ejemplo 4.Rebate: \ N, por ejemplo, si usted es un socio básico, puede disfrutar del 40 %% de la tarifa de transacción invitada; La tarifa de manejo de la cantidad de transacción de la persona invitada es de 1USDT; \ n Usted establece el 70 %% del reembolso para ser su reembolso, y el 30% de reembolso restante que se utilizará como un reembolso de transacción para el usuario invitado; El reembolso más alto que puede obtener es todo el reembolso; \ n Cantidad total de rebaja = 1 (USDT) * 40 %% = 0.4 (USDT) \ n Su reembolso = 0.4 (USDT) * 70 %% = 0.28 (USDT) \ N El reembolso de la persona invitada = 0.4 (USDT) * 30 %% = 0.12 (USDT) \ n Puede obtener una recompensa de invitación de 0.28 (USDT) sin hacer una transacción; \ n 5. Si está de acuerdo con el concepto de marca de la plataforma XT y tiene una firme creencia en la industria de Blockchain, creyendo que el Blockchain puede mejorar el mundo, también puede aplicarse para convertirse en un superpodez, y puede disfrutar de una mayor relación de reembolso para la persona invitada, 0 costo para obtener Rich, y sea socio de XT; \ N 6. Tarifa de manejo por depósito y retiro, el interés del margen no participa en el reembolso de la tarifa de manejo; \ n 7. Si la persona invitada viola las reglas de control de riesgos correspondientes para el reembolso de la invitación, la El reembolso de la persona invitado y la persona que envió la invitación se cancelará; \ n XT se reserva el derecho de decisión final sobre la interpretación de esta actividad</string>
	<string name="invite_commission">Invitación a reembolso</string>
	<string name="index_abstract">Descripción general del índice</string>
	<string name="ingredients">Cantidad objetivo</string>
	<string name="position_distribution">Posicionamiento</string>
	<string name="etf_index">Índice de ETF</string>
	<string name="index_from">Fuente de índice: índice compuesto</string>
	<string name="one_mins">1 minuto</string>
	<string name="four_mins">4 horas</string>
	<string name="one_days">1 día</string>
	<string name="index">Índice</string>
	<string name="last_networth">Valor neto</string>
	<string name="scope_applications">Rango de suscripción</string>
	<string name="redeem_scope">Rango de redención</string>
	<string name="part">Pieza</string>
	<string name="composition">Componentes</string>
	<string name="accounted_for">Proporción</string>
	<string name="index_market">Índice de mercado</string>
	<string name="redeem_money">Cantidad</string>
	<string name="pause_otc_trade">XT.com dejará de dar soporte gradualmente al comercio de divisas CNY FIAT. Se actualizará por completo para admitir otras transacciones de moneda fiat en el futuro. Tenga cuidado con los nuevos tipos de fraude. \ N \ NPlease No tenga en consideración ninguna llamada, mensajes de texto y correo electrónico que lo guíen para transferirlo a otras plataformas. No haga clic en los enlaces de mensajes de texto extraños y correos.</string>
	<string name="modify_safe_pwd_forbidden">Acepto que las retiradas y las ventas de moneda fiat están prohibidas dentro de las 24 horas.</string>
	<string name="reset_safe_pwd_forbidden">Acepto que las ventas de retiros y moneda fiat están prohibidos dentro de las 24 horas posteriores a restablecer la contraseña de seguridad</string>
	<string name="reset_pwd_forbidden_for_login">Acepto que después de cambiar la contraseña de inicio de sesión, me desconectaré de la cuenta. Necesitará usar la nueva contraseña para iniciar sesión, los retiros y las ventas de moneda fiat estarán prohibidas dentro de las siguientes 24 horas.</string>
	<string name="reset_pwd_forbidden">Acepto que las ventas y retiradas de moneda fiat están prohibidos dentro de las 24 horas posteriores a restablecer la contraseña de inicio de sesión</string>
	<string name="modify_phone_forbidden">Acepto que la retirada y la venta de moneda fiat están prohibidas dentro de las 24 horas posteriores a cambiar el número de teléfono móvil</string>
	<string name="reset_phone_forbidden">Acepto que las ventas de retiros y moneda fiat están prohibidos dentro de las 24 horas posteriores a restablecer el número de teléfono</string>
	<string name="close_google_forbidden">Acepto que las ventas de los retiros y la moneda fiat están prohibidos dentro de las 24 horas posteriores a cerrar la autenticación de Google</string>
	<string name="reset_google_forbidden">Acepto que el retiro y la venta de la moneda fiat están prohibidos dentro de las 24 horas posteriores a restablecer la autenticación de Google.</string>
	<string name="modify_google_forbidden">Acepto que el retiro y la venta de la moneda fiat están prohibidos dentro de las 24 horas posteriores a la modificación de la certificación de Google.</string>
	<string name="safe_lever_low_tip">Su nivel de seguridad actual es bajo, con el fin de garantizar la seguridad de su cuenta y transacciones, se le recomienda configurar al menos un método de verificación más.</string>
	<string name="google_reset">Verificación de Google (recomendado)</string>
	<string name="no_open">Actualmente no está activado</string>
	<string name="phone_verify">Verificación telefónica</string>
	<string name="google_cert">Verificación de Google</string>
	<string name="google_cert_tip">Google Authenticator es una herramienta de contraseña dinámica que funciona como la verificación dinámica de SMS. Después de la configuración, se genera un código de verificación dinámico cada 30 segundos. Este código de verificación se puede usar para la verificación de seguridad de inicio de sesión, retiro de divisas y otras operaciones.</string>
	<string name="install_next">instalado, siguiente paso</string>
	<string name="no_google_down">¿No tienes instalado Google CAPTCHA? Haga clic para descargar</string>
	<string name="click_download">Haga clic para descargar</string>
	<string name="go_web_re_approve">Por favor, vaya a XT.com para volver a completar la autenticación empresarial</string>
	<string name="com_approve">Autenticación empresarial</string>
	<string name="add_com_permissions">Aumentar la autoridad de autenticación empresarial.</string>
	<string name="failure_audit">Razones para fallar la auditoría:</string>
	<string name="screct_key">Clave privada:% s</string>
	<string name="edit_2_6_google">2. Use Google Autenticator para escanear el código QR o ingrese la clave para obtener un código de verificación de Google de 6 dígitos e introduzcalo en el campo indicado</string>
	<string name="new_screct_key">Nueva clave privada:% s</string>
	<string name="down_install_validator">1. descargar e instalar Google Autenticator</string>
	<string name="before_open_google">Para garantizar la seguridad de su cuenta y transacciones, se recomienda activar la verificación de Google antes de continuar usando otros servicios</string>
	<string name="identity_auth">Verificación de identidad</string>
	<string name="index_name">Índice</string>
	<string name="outer_trade">OTC</string>
	<string name="check_full_stop1">Stop-limit</string>
	<string name="check_full_stop_value">Pedido TP / SL (% S)</string>
	<string name="adjust_leverage2">Apalancar</string>
	<string name="top_get_price">TP Precio de llamada automática</string>
	<string name="set_stop_tip">Recordatorio: al configurar take-profit y stop-loss, la posición no se congelará hasta que se active con éxito. En Take-profit y Stop-loss, la orden puede fallar debido a fluctuaciones del mercado, problemas del sistema, etc. Una vez que take-profit y stop-loss se activen con éxito, la transacción se ejecutará rápidamente al precio de mercado óptimo. El precio de la transacción puede desviarse del precio indicado</string>
	<string name="profit_loss_account">PNL</string>
	<string name="u_contract_only">USD-M</string>
	<string name="b_contract_only">Coin-M</string>
	<string name="wallet_balance">Balance de Wallet</string>
	<string name="account_rights">Capital de la cuenta</string>
	<string name="usbl_mr">Margin libre</string>
	<string name="open_success">Abierto con éxito</string>
	<string name="money_flowing_water">Flujos de capital</string>
	<string name="all_coin_name">Todas las criptos</string>
	<string name="all_type">Todos los tipos</string>
	<string name="pos_get">Takeover de la posición</string>
	<string name="strong_flat_liquidation">Liquidación</string>
	<string name="pos_merge">Consolidación de posición</string>
	<string name="balance_and_profit">Balance de la wallet+ PNL no realizado</string>
	<string name="index_price_intro">Precio medio ponderado obtenido de los Exchange de Spot.</string>
	<string name="set_price_intro">Precio de mercado actual marcado está basado en el precio del índice y la financiación.</string>
	<string name="lbl_sign_price">marca</string>
	<string name="lbl_new_price">más reciente</string>
	<string name="more_hold">posición larga</string>
	<string name="less_hold">posición corta</string>
	<string name="toast_price_max_error">El precio no puede ser más alto que% s% s</string>
	<string name="toast_price_min_error">El precio no puede ser inferior al% s% s</string>
	<string name="toast_num_section">La cantidad no puede ser inferior al% S% S, y no puede ser más alta que% S% S</string>
	<string name="toast_num_not_high_error">La cantidad no puede ser más alta que% s% s</string>
	<string name="taker_over_price">Precio de adquisición</string>
	<string name="taker_over_money">Cantidad de adquisición</string>
	<string name="u_test">USD-M (Demo)</string>
	<string name="understand_more">Más información</string>
	<string name="risk_warning">Advertencia de riesgos</string>
	<string name="business_page">Página de inicio empresarial</string>
	<string name="security_deposit_paid">Depósito de seguridad pagado</string>
	<string name="average_release_time">Tiempo medio de liberación</string>
	<string name="appeal_volume">Apelaciones / solicitudes recibidas</string>
	<string name="wins_volume">Ganancias/Pérdidas</string>
	<string name="ta_buy">Comprar en TA</string>
	<string name="ta_sell">Vender a TA</string>
</resources>
